作為一個勇武gym撚 頭先發現咗一個滅蛋神器

頭先飲完罐奶粉想掉既時候，係佢跌入垃圾桶既一瞬間，我個腦突然間靈光一閃，我諗咁多位做開尖既朋友都有飲開奶粉，不妨發夢既時候裝一半水帶出嚟，可能有奇效。

光復香港！ 時代革命！

光復香港 時代革命

我講過啦，啲人話會氣壓太大爆喎

浸熄佢應該冇事 半封口

會熱溶個樽ga

我都係咁諗，所以無理，買個國貨水樽試

有水唔會

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

其實用浸左梳打水嘅濕水毛巾得唔得？

Push

如果入邊會因為氣壓太大而爆炸，可唔可以掉返轉頭，但我固然唔支持啦

裝水啊巴打

有位菲律賓同馬拉既朋友分享，下次有催淚煙喺隔離，唔洗用雪糕桶再淋水，直接撻件濕既衫落去，咁樣方便快捷，佢地國家係咁候

大前提你地要袋住件濕既衫

咁點解5用水桶
呢個樽拎上手又麻煩 特別裝左水

水桶當然得 依個都得
難啲拎住跑 但易啲拎到去你要拎嘅地方而唔會俾狗咬

推

Why not both? 水桶如果要循環再用既話需時較長 同埋未必可以即時拎返粒蛋出嚟

GYM L +1

金屬傳熱架喎

有透明膠款
個蓋好似好洗好用
廚房幾岩用

推到gym撚入嚟睇

push